API для работы с базой данных книг и авторов.
- openapi, автоматически сгенерированный с помощью пакета scribe
- unit-тесты и приемочные тесты, с автоматической генерацией фейковой базы данных
- проверка кода phpstan и php code sniffer (PSR-12)